典型香港仔成功故事：公屋，band1，入大學，入大公司，結婚，外父幫手買樓，買收息股，拍拍囉柚移民。

又係依d 炒樓炒爛到下一代超難上車買唔到
就拍拍囉柚要走 仲要好驕傲咁上報紙

Lol

推

有咩問題 靠自己努力向上游 又無話呢家後生廢
自己後生理財有道 要買樓結婚生仔都係理所當然既事 樓價要升佢都控制唔到 咁都算炒樓？